{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017096",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015799?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주도 메르블루 게스트하우스"
    },
    "text": "メルブルーゲストハウスは、済州島で最高の施設とサービスを誇る最上のゲストハウスです。 全客室にはウサギ島と海が見える最高の眺望権を提供しています。 ゲストハウスは最大50人以上を収容できるため、毎日パーティーが行われています。 メルブルーゲストハウスは、他のゲストハウスとは異なり、毎日布団の洗濯と抗菌消毒を行い、5つ星ホテルと同じ管理をしています。 客室には電子ドアロックが設置されており、全区域CCTVが作動しており、安全にご利用いただけます。 また、ゲストハウスは済州東側の観光地から10分距離に位置しているので旅行するのに最適な場所です。 ゲストハウスをご利用の際には、利用規則を遵守する必要があります。 人数が基準を超える場合は追加料金が発生し、午後9時以前に入室することをお勧めします。 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は一切不可能であり、施設の毀損や紛失に対する責任は本人にあります。 喫煙や炊事は禁止されており、靴は下駄箱に入れる必要があります。 また、ゲストハウスでは毎日バーベキューパーティーを行い、ウォータースポーツも低価格で楽しめます。 メルブルーゲストハウスでヒーリングを楽しんで行ってください。 様々なルームタイプを備えており、熟睡できる天然ラテックスマットレスを使用しています。 2階のベッドも快適に使用できるほどの階高を持っており、個人カーテンと個人コンセント、客室内部のトイレが完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "メルブルーゲストハウスはどのような施設ですか？",
            "answer": "メルブルーゲストハウスは、済州島で最高の施設とサービスを提供しているゲストハウスです。"
        },
        {
            "question": "メルブルーゲストハウスの客室からは何が見えますか？",
            "answer": "全客室からはウサギ島と海の最高の眺望が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "メルブルーゲストハウスは何人まで収容できますか？",
            "answer": "メルブルーゲストハウスは最大50人以上を収容できます。"
        },
        {
            "question": "メルブルーゲストハウスはどのような管理をしていますか？",
            "answer": "メルブルーゲストハウスは毎日布団の洗濯と抗菌消毒を行い、5つ星ホテルと同様の管理をしています。"
        },
        {
            "question": "メルブルーゲストハウスの安全対策はどのようになっていますか？",
            "answer": "メルブルーゲストハウスでは電子ドアロックと全区域CCTVを設置しており、安全にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "メルブルーゲストハウスは観光地からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "メルブルーゲストハウスは済州東側の観光地から10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メルブルーゲストハウスの利用規則には何がありますか？",
            "answer": "メルブルーゲストハウスの利用規則では、人数が基準を超える場合は追加料金が発生し、午後9時以前の入室を推奨しています。また、未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は不可能であり、施設の毀損や紛失に対する責任は本人にあります。"
        },
        {
            "question": "メルブルーゲストハウスでは何が禁止されていますか？",
            "answer": "メルブルーゲストハウスでは喫煙や炊事が禁止されており、靴は下駄箱に入れる必要があります。"
        },
        {
            "question": "メルブルーゲストハウスで楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "メルブルーゲストハウスでは毎日バーベキューパーティーが行われ、低価格でウォータースポーツも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "メルブルーゲストハウスの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "メルブルーゲストハウスの客室には天然ラテックスマットレスが使用され、2階のベッドには個人カーテンと個人コンセント、客室内部にはトイレが完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 573
    }
}